美國輸了，特朗普突然宣布..

究竟班支那仲要打幾耐飛機
下邊仲有d人話美國語無倫次 自我膨脹
佢地係咪真係唔知邊個語無倫次

youtube無啦啦勁撚多Lee d殘體video
明明自己就唔睇殘體既片
但都勁彈出黎

當年蘇聯一樣當佢吹水恥笑

笑左出聲